8月3日撐警遊行有$800 （仲叫人帶藤條）

8月3日撐警遊行有800蚊又有LUNCH。
仲叫人帶埋藤條去行！

橫掂都係
賺返啲車馬費

長炮影佢地大頭

係銅鑼灣天后打人?

去去去
打埋藤條去fuckfuck聲

好事咁多遊客

嗰日張相成班白痴著晒白衫個個擔住條藤，一班C奶咁，認真豬閪

咁高興!! 8舊水!! 好過地盤學徒返一日工喎

尋日唔係話850$加唔知乜酒樓食一餐咩？又縮咗嘅點解